tg離開左個叫雞group

上年運動前後我已經開始fb/ig unfriend人
一來發現自己之前加加埋埋好多唔熟or唔識既人
二來有一少部分朋友係真係好港豬或者唔認同香港發生緊既
甚至有人走黎叫我唔好po野唔好理政治
我就一次過unfriend曬佢地

到最近國安法立法
我都會留意下d fd po咩
就發現tg有個叫雞谷入面十幾人
一日會有2000個對話，
對國安法好似完全無關心
我琴日就忍唔住leave group

點知佢地今日就走黎問我係咪leave左佢同埋點解
我話因為覺得佢好港豬就leave左
之後佢地就send左佢哋叫啲妓女捐錢去攬炒團隊既prove俾我(捐左5位數字HKD...)
話佢其實唔係政治冷感
只tg唔安全講政治

如果係你地
你地會唔會接受呢個理由?

利申: 只睇無叫過

笑西？

叫雞同示威無衝突...

闗注同叫雞

兩件事

你吊緊閪會吾會關心國安法？

ON99

好多雞蟲都係手足
樓主五毛

Respect

支那叫雞要坐監 咁關唔關你事

賓兄

所以谷名係咩?

試過約咗隻黃天使 一路插一路揸住佢對肉球講五大素球

樓上班人唔驚十四日行政拘留？ 叫雞唔關事都講得出.. 正港豬

一齊幫襯麻友

一邊加藤鷹上身 一邊叫口號

成日屌到隻雞嗌光復香港喎

驚閪咩

點解樓主唔承認自己叫雞

樓豬扮清泉？

唔入tg grp點搵黃色一樓一/陀地？

有無link

口爆仲有事後蕭

中出時迫佢叫永續基本法

其實有無？